雖然大快人心。。。

1.而家完全無人理遊行目的，五大訴求呢?
比人轉移哂視線
2.21號和平行等所有人集中五大
3.再亂真係分分鐘唔比你行/警察開槍報仇

唔想再有人死，已經無左100個武勇(被拉)

up

一鬆一緊，唔使次次都勇武